有冇人推到香港孫中山唱呢首歌？

唱部份都好